[勝愛派對2020] 車路士 對 愛華頓

個陣柒到

又黎勝愛派對 急不及待了

呢個陣 大波穩撚到

見到個陣已經想瞓

勝愛

原本個post 是咪爆咗

見到條中場同後備已經想射精
又可以炒鳩愛狗6-3

勝愛派對
想同肥安扑野了

天神呢排打起左又bench

點解唔出James同基絲癲神。352穩打。而加又Alonso 放題

出迪加唔出天神真係唔明

咪臭系，癲神呢排打得咁好。可能輪換掛

感覺出rj 可以瘋狂出波比豬腦頂好d

433嘅牙朗=

想知係撚狗又試組合
定係見天神傷完做precautions

雖則冇人用 但唔知以為打緊飛機杯

343

安 豬腦 柏度
朗 嬌魔 mm rj
迪加 天神 azp
kepa
感覺咁樣會好d

zouma 條仆街跟甩人實屌撚死佢

天神抖下ok的，同我都想睇返雞巴。
但好擔心Alonso放題

朗狗躝

Alonso打翼衛好勁喎

勝愛派對

嬌魔考牌戰

all lannnnnnnn

alonso首球

迪加派膠先定蘇馬派膠先

教練

Let’s party

+1

Wolves drop 2 points against Brighton and we stay 4th before our game tomorrow.

We have the chance to go 5 points clear of them with a win. Would be 6 points clear of Man United too if they lose to Man City. Big chance for us.

第幾次聽 次次都輸

應該會頭槌收死

無人出波比豬SIR

又勝愛派對 正阿

一講呢d 即西

條中場
仲要一個岩洗後備都冇

見到有條女印Mrs Kepa
準備同佢勝愛派對

切狗呢條廢人 後備都無

今晚正式交出第四位比獌狗

又勝愛

琴日踢左友關門友賽

有預感kepa今晚有神救 幫助拎3分

又食女

之前睇開個搵live網死左，請問有冇ching可以share

圖

射落佢到既波 = 神救

射其他地方 = 100% 入

傾咗陣
最後講咗句
I’m as tall as Kepa, as arrogant as him
maybe I’m a perfect fit for you
佢大笑

希望雪到佢有進步

thx a lot

火清好撚幽默

有火清一日
天下其他男人都只可以打飛機

火撚屌=車區食女王

條鋒線全部3字頭 慘不忍睹...

有預感豬sir 入兩粒

痴線...190火清溝死女

老老柒柒，睇巴鳩啲波可唔可以加快運上去同決定要快啲，要射多啲！ 成條中場睇佢

果然係野獸剋星

其實重傷前既蘇馬好勁

我轟有邊個傷前唔勁

我要開勝愛派對

重傷前都係叫正常咋喎
仲要有秦利逗住

出天神得唔得 唔想見到猩猩

條中場線

唔握手真係好on9

嬌

嬌魔幾有隊長格 係到拍哂手鼓哂掌

點解對面26號係女人

前面3件都過30

肥安

撚狗同76握手

完場又攬又握
英超真係痴撚線

巴鳩利 主場都比人hur 爆

安今日carry

笑鳩人中學雞

獢啲波都好舒服

竟然彈到幾下

搞咩

應該踢352好d喎

愛狗hur

已成嬌狗

入嚟

啊朗

巴9利

嬌即刻比人屈身位斷波

即刻控失

巴狗對親愛記一定上腦鳩射

幾球都甩甩地腳

都好過巴狗

疤鳩正正經經回一腳都回唔好

差啲！

屌你神救

猛！

安囝出得靚晚狗射得靚

Mount

屌你 pickford又上身

取消握手真係多餘
豬腦一開波就吐兩次口水

暫時未有佐咁舒服

咁都唔入

出得靚 救得靚

猛狗射得幾靚

豬蛇set得都靚

碧狗對18隊都會派膠係對車先上身

mm 射得太正
呢球安出得靚

猛

MM

猛可惜

唔係淨係愛華頓 隊隊都係咁

成地口水

first time 射無得要求太多

猛仔呢d波射得出了

呢下真係好可惜

屌你癖福條膠龍對親車都上身

但好難射，算係咁

跑前左小小

中龍算係咁

呢啲撚狗入左十世

MM勁到

柏度先係中場
逗得仲後過兩個中場

中龍算好勁

其實冇人mark 但佢動作太趕

Now個評術話干地受傷

到底解Richarlison 個樣可以咁閪
見親都想打鳩佢

柏度要射啦

巴鳩真係最廢

豬sir

前場反搶唔錯
斷左對面好多球

豬

Broja乜水？

蘇馬又吐口水 成地都病毒啦

豬腦俾深左小小

傳得大力得濟

幫朗補防

針住對面薛迪比攻得啦

巴9 時間停頓

overload愛記右邊打巢佢

m狗暫時踢得幾好
唔知係咪又45分鐘波

上半場入唔到波嘅話
又要預備下半場俾人一個突擊搞掂

d 遮線唔錯
斷左對面好多球

肥安唔係紅左咩

Mm

goal！！！！

晚狗

入波

mount!!!

猛！！！！！

取消咗

M狗

世界級 呢球

MM!

mm

mm 終於入波

靚波MM

轉身射個三分波

cls 打緊fifa 咁

慢字勁到

猛狗

終於有波入 仲要幾靚

轉身抽射

歇冬之後愈打愈好

Mm勁能到

靚呀

慢字！

林伯又上返佢身

繼續屌猛狗pls

MM CLS

呢球終於似樣
轉身射個三分波一氣呵成

靚到仆街

掹狗好猛

sorry mm

好似勁左咁

d入sip 番番黎

MM 好波

靚撚到

猛今場真係猛

控果下100分

WA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

根本之前就係攰到仆街

MM > 猛狗 > 吸經 / 賣啦屌 > MM

Make love mount

獴

轉身即射

有林8影子

如果呢球係疤仔應該抽咗上天

百屌成材

兩個門將英超撲救率最低

用手wo

踢到咁邊會有人得閒反mm

點解簡迪又變咗干地

咁推人都冇事

雙方門將都係英超撲救率最低

Mount B

猛，呢球靚

猛做愛

安仲好跑得下

kepa左右腳斬得幾準

依啲有得Mark,快到

屌撚狗拔苗助長多過屌佢

豬蛇d搶點

豬sir d 2傳

安都跑得好快下

雖然呢球射得靚
但佢都miss好多big chance
19場無波入

猛儲氣儲咗咁多場今場終於爆

主場贏波/青訓入波/Kepa CS

豬sir做G點setball勁到

證明之前場場出chur太盡

朱sir啲搶點真係世界第一

安快到

場場出當猛係自己
抖完個態好返好多

安快撚到

安囝
屌愛字頭個龍打車狗先唔派膠

真柱躉fw

安控得咁差架

第一次見車食到放題

安今場食咗藥？

嬌 柏兩個矮仔係中場同人鬥頂都贏哂

係安快定對面慢

牙切快d出埋黎 青訓中場

安為左份約可以去到幾盡

安好上力

安今日很強

對面慢到

巴鳩利 躝未

安跑得好撚快
下下後幾個身位都爆得贏

痴線上左腦咩
左右兩邊咁空係到射

安

巴鳩

安太心急 有人後上

Mount同安勁到

巴克利幾時死 下下浪射

巴鳩開始上腦啦

安射得都唔差，下下怒轟

安正選醒神啲

dklm，9射

死巴鳩

安

巴

傳奇巴 打愛唔係有加成咩

做乜又變返相識傳奇巴

安xx場xx助攻 躝

巴好撚獨

今場至少要轟3球。

驚安斷氣

傳奇巴仔幾時死

巴鳩又跳掣

安仔儲左幾耐氣~今日爆幾次都爆贏

追清is cuming

上場入左球上左腦

如果係利個龍應該甩手入左

goal
！

柏度

又入

柏度！！！

柏b

今場幫碧狗升撲救率

安跑得咁撚快

Goal !!!

老人鋒線咁勁

巴鳩次次打愛一定上腦
好想入波剷草

豬sir啲高波好似比米高堅尼食住咁

巴仔今日打得幾生咁都屌好唔公平

柏度都有

2 0

Pedro!

上

黑世三好快

基佬特二傳set真心世界級

柏度可否不要老

無越

pedro

柏度 = 愛記殺手

我話撚左b8

Pedro

傳奇巴仔靚直線

傳奇巴傳得啱啱好

勝愛派對
今日打得幾好，係咁怒射

2:0

巴鳩助攻

邊個畀得咁靚

巴仔

傳奇靚傳

巴仔助攻柏度射得好

巴鳩開始谷住谷住

今日d波順到

巴鳩傳得幾靚

傳奇巴仔靚助攻 唔反啦

柏度終於入

傳奇巴狗傳咗咁多靚波

Legend

屌今場巴9上撚曬
勁能到

P11走靚位

林克里

痴撚線
愛記條後防打機咁
一劏就穿

對面穿晒窿咁咩事

6：0

巴仔好憎母會

法比上身

巴仔助攻

嬌魔激活晒全隊

is 侮辱

無左連登仔最愛佐高組合即刻勝愛派對

好耐無見過柏度呢種咁清脆既入波

真靚傳

fit到咁

安76開始懷疑人生

林伯係咪對親師父都上力

Pedro真係最佳僱傭兵

栢度

林克里
林猛治

real

456了

今場456了

Perdo勤力有好報

勝愛專家巴仔

條鋒線加埋成百歲都咁勁

撚狗：想要幾多球，出句聲就得

啱啱好

Feel 到巴仔會入

巴囝

一劏就穿
先廿分鐘比人劏左幾次

勝愛派對
等睇2:2

師咩父 安76只係一個幫過過既契弟

好似睇緊第二隊波咁

冇晒的正選中場仲踢得順，呢啲係咩玩法

103球
季尾場場678人
雙殺big4
最接近老細最想要既漂亮足球
最唔應該炒既領隊
炒完佢第二季歐聯冠軍就後話

巴仔呢腳傳得靚撚到

柏度好耐冇入波啦
開心

巴仔 踢愛係特別上力 上年都係咁

有冇手足搵到sarri波影子

炒返人地一場啦，屌，睇成季車，真轟俾人炒，無炒過人

傳奇巴 = 愈boo 愈勁

柏度值得續多一年

一攻拖肥右邊就搞撚掂

Barkley>kovacic

難得巴9利有靚送

新林8 同 林8傳人 同林8

鑽石中場太硬

誰是山曹？巴鳩利才是真命天子

仲叫巴仔？
佢改左姓林

減人工留低多一年打後備同杯

巴膠倒戈為啖氣踢波

對面個Holgate好撚慢

哇咩料一開20

猢清

嬌魔都幾定

林巴

巴克利好似勁咗
定係我錯覺

alonso

施迪比真係巴卡黎
兩件摩納哥垃圾

起碼3球先夠
上場5分鐘就跌2粒

巴鳩呢兩場打得好左

贏撚咗利狗 士氣係唔同啲

柏度真係博盡respect

個個都好撚勁 食左藥

柏度勤力到

準備睇巴仔遠射破網

對親愛記巴囝都上晒身

未返到 嬌魔踢成點？

柏度啱啱zip得好靚

猛分邊靚到

柏度好撚勤力

zouma

似協場

Zouma

屌zouma

嬌魔真係好有潛力！

唔好俾咁大期望巴鳩

MM 分邊

差啲

蘇馬幾時死

NOW TV分唔到 妖魔同MM

屌你老母閪zouma躝啦

想睇borja tino

傳奇蘇馬

Zouma 腦呢

Thanks dcl

法甲係得d翼似樣 屈尻爆 d後防中場要用腦踢唔掂

蘇馬又食屎

Zouma lan

屌
蘇馬斷腳啦
咁多人傷唔見你傷

靚到

蘇馬躝啦屌

zouma屌你老母失左波又唔拉低人
屌你老母十萬次

Zouma 直接去愛啦

蘇馬同牙朗互屌

蘇馬又想做炸彈屌你老母

傻鳩蘇馬 屌你老母

Pedro好勤力

蘇馬躝喇

柒夠未呀蘇馬

蘇獁

zouma我屌你老母

斷腳啦蘇狗

蘇馬賣得啦，買個一線中堅

diu soma

屌你老母 死力架蘇馬
攬都攬撚跌佢啦要

happy嗰下咁似打fifa啲電腦自己甩波

係後場玩波cup 波on9 nigger

差d輸

去食香蕉啦 猩猩

對面又唔高
出rj算啦

蘇馬

柏度d zip位成隊垃圾車都無

希望蘇馬中漢武肺炎

26分鐘就平安鐘

出左街 蘇馬做乜？

個個都勁左得蘇狗一樣咁廢

蘇馬諗住報恩？

走啦蘇馬

KEPA 拍哂手咁

蘇狗lan la

蘇馬真係垃圾到一個點

用甸臣好過

蘇馬過返對面唔送

4大中堅

傳染成隊？

差d死

Happy狗斷腳啦

Alonso啲回傳好慢，已經兩球

唔再屌人

今日啲波好爽

有無人講下蘇馬做咩

真係唔好問點解得50幾%

豬sir停到波做支點

平時屌到仆街

So馬真係垃撚圾

屌柒zouma就岩

今日d 出波都似樣左好多
夠急勁唔似之前頭點都過唔到

屌zouma 次次傳腳波都辛苦到好似攞佢條命咁，反應又慢人半拍

報完恩喇一陣跟對面番利物浦

朗

對面個19號係咁出醜

柏度真係cls

sidibe如果連朗都爆唔到可以退休

之前屌鳩左佢地了

碧狗定雞扒狗對手短啲

柏度打閘都勁過阿朗

Calvert-Lewin

巴9都係

長波豬sir球球都搶到第一點

疤鳩個樣好恨入波

好驚又俾人雪

犯錯都算 無撚腦 一味淨係識追 攬都要攬撚跌佢啦

2900 你地幾多分鐘

柏度好撚癲
跑到最後個位回防

在後面扭波比人搶左單刀

個個都係勁一兩場就打回原形

猩猩例外

我想講azp d45度斬波係唔錯
個時咁樣斬比達子都入過幾粒
落底出波就不了

控甩波差d 輸返球

28

我哋個19號真係好fit

朗踢四後真係廢左

放題Alonso

HAPPY仔製造下驚喜俾大家姐

2807

柏度無處不在

柏度其實可以縮後一格打閘

想比人賣

差D陷害雞巴

柏度咁打法又唔捨得放佢走

2914

全場跑

柏度就快要插喉踢波

Pedro頂緊毒狗個位？

牙朗神完兩場開始派膠 唔係柏度幫佢補位嘅話

lwb朗
lb朗

林9 打返自己d教練好似幾勁

4後衛係咁上下啦

4後衛朗開始閪

全場飛中意踢波既痴線佬

縮後一格打閘學華西楊格

笑左，又勝愛派對

咪輸過比柏歷堅尼

仲用zouma根本係林狗戇尻

買對面個m5啦

愛記有冇後悔1億唔放richarlison

柏度兩邊底線跑

請珍惜柏度

柏度淨係計態度己經要續約

做通天老棺學占士米拿
留黎有用當後備補位咩位都踢得

牙朗今日咁多失誤

蘇馬 = 四大中堅 = 林伯親信
屌佢 = 卡巴見

朗狗射佢啦仲控

開始發波瘟 條後防 頂唔頂到個上半場

隱左形

sidbe真係好撚廢
睇左3場愛
場場都廢到仆街

基摩基摩

邊隊咁水魚

一陣入2球

哂左柏度比得咁靚

支持留柏度放安

俾3年約俾安睇下咩態度先叫踢波

能否留柏度

兩個都續，再賣

今球死球廢到

哂料一野抽埋佢分分鐘入

巴塞 唔記得係咪1億 但個數係差唔多

柏度，基奧特 don’t leave us

對獌會越位

Pedro滿場跑 態度一流

MM個樣真係好似 Tom Holland

笑咗

相信都走硬

隻手掌

天神啱啱傷好

肯定比啲口水跣親

猁also

Feel到有clean sheet

唔打翼衛=閪

英國佬睇波都唔戴口罩

高啲可以拍戲

Tomori都比佢好

豬蛇

對面前場波皮都掂唔到

雪完之後成熟咗係真

柏度韋利安年過30都仲有氣有力

呀朗好慢

d one two彈彈波好好睇

上季咪又係咁

發夢啦我車有蘇帝壓陣

唔記得上場幾災難咩
兩個都負分有咩好比

會紅牌好似係

今日好似好多彈彈波

中前場逼得好 條後防都係性感

豬蛇二傳

Pedro今日好撚fit

安有無出

第三春

B8百屌成材
俾P11嗰下好靚

點解今日踢得咁順
唔通肥安賣分比撚狗？

你講韋利安？有出

個個都想做比豬sir

續約啦

sarriball

Thank you sarri

今日前one two 似樣

d 12 彈彈波好撚順

Billy gilmour

俾獌黑完好撚唔順氣

今日好精神

喺前場過三張嗰3個都好fit

豬sir加油

真係對住施迪比黎攻

豬腦仲咁有火

支持豬sir長期正選 d二傳set波好J到

冇乜波掂
柏度全能

一年都好啦
關鍵時候佢起到作用

On9無腦猩猩成日跳錯哂d時間跳得高都禁撚7

打翼衛先最勁

豬蛇一頂二都頂贏

除左頭10分鐘 安仔靜到

佐可以放得
重用基摩

追住施迪比黎攻
右路咪少波踢

好撚好J

Tomori仲可以大進步
Zouma早賣早著

都要輪換咖 踢死一個勁都變廢

柏度傳中高汁到

睇定d 先啦
下下話賣以為隊波場場大炒人

根本豬sir好過阿衣多多聲，之前依度d人又話佢慢又盛

豬腦

阿朗素打4後衞嘅閘唔夠速度易失位

阿姨啲垃圾就唔好講啦 踢南華都嫌佢廢

Sidibe 廢撚到

咁都有得燒落佐度

愛記 taste都幾差 又追zouma 又sidbe

快d 3比0啦

後者的確講得冇錯 但前者你錯 個個都寧願用豬好過用牙衣

好撚靚

豬支點真世一

安豬柏

豬蛇做支點真係好勁

有用過譚狗
下下高波都aet 到比隊友

未訓醒

施迪比廢撚到

Sidebe 好fun

Kepa淡定到仆街

見到豬sir 啲波咁實淨
唔係好想見到A9 妹妹下

豬sir打60分鐘譚狗打40分鐘就差唔多

巴舒亞伊
費托最廢果期都屌打佢

干爹遺產

其實佢兩個差10年，所以其實可以慢慢接班

Zouma想報恩出哂面

到底今場施迪比出左幾多次醜

迪加

愛記班後防比豬蛇d口水嚇到唔識踢波

下下開高波都好定會拎到

Zouma做乜鳩

迪加今日

鬥心安

蘇馬點解大傷完連個腦都傷埋
明明頭2季都唔係咁

條友街場料 有得比？

Zouma廢到

正呀

猩猩又想點

一場得90分鐘咋數學高手

sidbe 心態崩潰未?

好撚癲
超級有戰術價值

蘇馬真係垃圾到 仲要喺度打關斗

蘇馬幾時斷腳

安同柏度掉左位

屌你老母又係蘇馬

廢托 仲有走位 遠射

好耐無見過對面啲閘咁搞笑

知豬sir點解國家隊正選未

diu

蘇馬真係好撚廢

黑猩猩死pn9

安囝搞乜

今場d 比波幾爽好小妹波

睇sidibe踢波真係好有喜感

安咁都死唔去

不嬲都知 撚狗唔知姐

一講完安就妹

迪甘斯最開心

未食藥

我轟三寶

一講完安就派膠，吊

azp應該以後今次都搶鳩安個波

AC + 迪加到完季plz

時間停頓太耐 集中唔到比錯人

佢唔信獢

時間停頓 再送比對方

屌蘇馬真係
控下甩下控下甩下咁

diu 時間停頓，再傳後失

安呢球笑撚左

安仔無氣了

柏度>安

安真係覺得自己值3年約

短路安

又出時間停頓

企定定思考人生 之後回傳俾人 on99

我諗我知安下一站係去邊

要全場21個人睇佢撚波

啲簡單波唔知點解要玩咁多嘢
係都要派下膠先心息

熱

時間停頓

掛靴

個個都去施迪比到搵食

巴神

嫌場波唔夠刺激

入未

巴鳩利

估唔到安咁快就冇氣

柏度真係痴撚線

唔攻佢都對唔住自己

mm 好勤力，回防快到

蘇馬 安 要吊
其他人打得幾好

傳說中既時間停頓返左黎

有冇billy上半場d stats睇下??我覺得佢打得幾好

安狗訓撚醒未

朗仲未返到嚟

矛盾大對決
安對sidbe 邊個贏

gilmour勁到

Barkley岩岩果下回防即刻有掌聲

時間停頓+Turnover, plz make a gif

嬌企個中場真係好撚掂

無人肯敢比波拒控

無咩波到佢腳,去晒邊路撚尻sidbe

幾穩陣唔怯場

Motm 猛仔

睇柏度踢到咁盡力 有啲眼濕濕

應該加埋蘇馬

肥安點忍到
出隻中堅客串都勁過佢啦

半場行入更衣室 好似就黎暈低咁

望住施迪比
就好似望住阿朗咁俾人輪

安頭半段係ok
後半段d決定實在不敢恭維

嬌魔根本唔似得18歲

對面壓力唔大，的比波都直接，新仔來講合格以上

安今場d決定

18歲仔嚟講係勁 但防守仲係麻麻

朗死左去邊

Mm打落一格好好多

大家點睇巴尻
Sry係巴神

畀著其他教頭 應該未過半場已經忍唔住換走佢

gilmour decision做得好好
完全唔似10幾歲

相反有個30歲既安個腦唔知做咩柒

或者柏度

西女人: 唔洗買人了

嬌魔 踢得幾似佐
但好似唔敢傳前

愛都真係幾差
車仔好多反擊

事實證明佐高簡都係冗員

安係咪未傷好

好似打完j 面青青咁

billy打法好似林伯，不過唔識射

柏度坐咗時光機咁

D意識好勁，但硬件未夠勁 可以期待下

柏度=legend
安=servant

始終都仲係細 但係睇佢踢得幾定

肥安當年有無咩遺產留比車

呢d 如果叫b2b 真係快d lan

嬌有d法比feel

頭段爆咗幾吓之後就冇晒影

佐賣得了

呢排好多場都係咁

166真心太矮

幾下分邊勁到

控波、傳波幾穩

俾安撚完回唔似防

攞左歐冠，已用完

仲比佐多左推進

矮過小毒毒

簡迪至係最重要
我一直主張車仔一定要有簡迪打單防中或者雙防中

唔係掛

always true blue

佢不嬲都係咁

gil似法比/林伯咁55波都好願出腳搶

車名宿

點睇都似法比

林伯入勁多波
BILLY仔唔多敢上去攻

any link/ ace??????????? ALL IN左1000 主勝

佢睇足

咪屈
香港關口都好過佢

衝埋邊個守

下半場頭廿分鐘頂到就得

搵法比番黎教仔

同我地一樣😂

今日d彈彈波幾好睇

佢真係車fans
好似冇乜出過阿狗post

因為佢前面隻Bernard一次都冇協防

兩個入波都係喎

希望入多球，好耐無大勝

都係靠豬sir + 柏度

見到pedro入波之後個笑容 就好想可以繼續睇到佢踢波

似veratti

有下直線比豬sir有埋法比影子

呢場用衣狗既話已經輸緊

佢好似係睇法比啲片學野

法比真心true blue

豬sir king of 2傳

頭廿分鐘跑嬴好多球喎

垃圾蘇馬低級失誤爭啲失波
kepa第一時間係比掌聲佢

做多左啦

仆街講句odoi傷左仲好

👉❤️

有冇人整gif 想j

有豬sir做支點 再加pedro個痴線佬迫搶

入波個下慶祝

用咸都輸啦，夠鬼米高堅尼頂

本身都唔係防守型
就算佢偶像法比嘅防守都

比兩年約柏度好過啦

一陣唔拍手都俾人雪呀

法比如果同佐仔輪換應該唔會走
仲係車到踢輪換 今場嬌魔就出唔到

好撚廢
射波痾尿
傷完變速過人出波都無埋

豬sir同柏度都值得

連蘇馬都唔夠膽屌 成就高極有限

Barkley & Mason's 1st Half Numbers:

Chances Created: [Barkley: 2 with 1 Assist] [Mason: 1]
Long Passes: [Barkley 3/3] [Mason 5/4]
Ground Duels Won: [Barkley 2/3] [Mason 4/6]
Dribbles: [Barkley 1/1] [Mason 2/2]
Tackles: [Barkley 1/1] [Mason 2/3]

麥鳩亞同LoCeslo出咗兩次"red"

今場有返Phd 果期咁fit
柏度可否不要老

有下下肯出腳個心態已經好夠

蘇馬呢條67始終都係唔夠班，四大中堅要清既話一定係送佢上路先

譚狗得個高
頂又唔掂
二傳又唔得
下下自轉

事實證明撚伯重用阿衣 odoi 真係抵屌

Zouma同撚伯有無做過愛

本身佢就係做雙中場用波果個

barkley>kdb>kovacic

冇簡迪打防中＝冇中場

次次打愛狗都上身

今場嬌魔好重要

譚狗識屌隊友

happy應該係mm之外 撚伯最鍾意嘅球員
你啱啱先俾人雪完 你夠唔夠膽得罪佢

最主要佢做唔到豬腦果種回傳

撚狗今季三大敗點
1.雪豬蛇 重用衣狗
2.雪柏度
3.唔輪換 傷鳩哂D人

Kdb = new barkley

老還老，始終有一定級數同意識係到

4. 堅定擁抱四大中堅 唔買ake

岩岩讚完zouma上場幾好
今場又現形

頭先zouma個下
竟然見到有人係屌mount回傳差
而唔係屌zouma

係施迪比太廢
你比佢對返d正常閘
柏度又會得返勤力可以j

同意

一齊食香蕉

晚晚69

禾仔出黎爆我地閘

kepa已經比撚狗玩壞

已經預計到下半場又西波
球評又話totally different team

季初佢寧願用M狗打翼都唔出佢
踢撚到佢殘哂 季中差撚到
柏度同美隊輪換咩都夠啦

有無人覺得肥安第一季教車嗰季啲波好好睇，成日大炒7球8球

同意 果年車勁撚好j

人腳勁到仆街

mount岩岩好扭到

屌你mm 今場上身?

Willian lan

嗰年嘅後備都粒粒星

而家啲正選真係喊出嚟

4.比蘇馬影左裸照威脅

蘇馬鬆一球比人之後輸多球

嬌魔幾爛打

馬老大踢到曉飛

Mm 撚狗mode

窄射達

炒韋根

2-2完 劇本

SIDIBE 笑撚死

安！！！

安囝

冇咗喇

終於入

3 0安

對面成隊食左屎咁 又散又慢

Goallll

出托柒黎打多隻閘

又係傳奇巴助攻

傳奇巴神又助攻

GOOOOOOOOOOOOAL

3 0 安

黑世三

Kalou後備出親都入波勁到仆街

馬 杜 安 糟
波 林 迪 艾
A 泰 卡 伊
施

勁撚到

安勁撚到

金章安

巴仔2球助攻？

安！

巴仔兩助攻

安糕

Yes

續約未

傳奇巴仔

對面2號真係好好客

屌我仲喺48分鐘

巴克利勁到。。。

安囝谷咗好耐

射得好撚靚

訓醒了 thanks

呃肥約前 靈光一閃

今日反唔到佢

愛條後防水到

安帝

傳奇安仔 傳奇巴仔

巴9咁都有2個ass

韋大帝

勝愛派對!!!!!!!!!

幾耐未試過連續兩場有遠射

終於過到黃金15分鐘

柏度爭啲撩入

安型到

唔好傷呀猛

終於開得成勝愛派對

撚狗開心到

本身想屌點解唔傳，原來想射

贏咁多希望有anjorin

愛記條後防

幾耐無開勝愛派對

Barkley 2 assists

柏度如果唔係跣一跣

施迪比俾人撚到仆街

施迪比有身分證都過到

吸經成功

仆街啦mm傷

Mm plx no

唔好傷啊屌

傳奇巴可以踢成咁
點解咁撚廢

巴鳩又呃兩個助攻

巴鳩利呢兩場食左春藥？

火撚屌係咪已經半場走咗去屌鬼妹

換走猛啦，費事博

豬蛇終於入

輕鬆

4:0 豬蛇

豬Sir 4球

再黎

456

鯭

豬sirrr

卡奴擺而家隨時正選

撚仔專殺前車帥

可以睇broja ajorin啦

比人hur係有效

4 0

唔出佐高 大炒

煮烏

吸經大法

人人都有波入
肥安報恩

大獲 獴

豬啊

幾耐未試過456

豬Sir I love you

愛字頭今場條後防英冠級

D人傷晒先踢得好係咩玩法

見到豬sir入波好感動呀

開賭:
Sidibe仲要柒幾撚多鑊

下星期反cup拜仁

豬蛇都入埋

終於開到勝愛派對

對面太屎

棄歐聯 保英足 前4